sony 審查第三方遊戲 , 禁止人類斷肢

sony審查第三方遊戲 . 禁止人類斷肢

これは、人間に見えるキャラクターの四肢欠損がCEROではなくSIEより禁止されているため。
This is because limb defects in human-looking characters are prohibited by SIE, not CERO.

受害者：
忍外Sigma（日亞playstation版）系列
仁王（日亞playstation版）系列

隻狼呢

10/10

就快同大陸版食雞一樣
中槍唔見血，死咗揮手退場

乜撚野標準
動漫又得架wor
巨人鬼滅個啲夠多斷手斷腳又比播
打機就唔撚得

金剛芭比露點同後入就得

日版game唔係不嬲都禁咩?

以前ps1/ps2日版game都係無美版果d血腥表現
睇黎要轉xbox了

Fucking 大猩猩人獸交亦得

和諧了

調返轉
美國動畫冇紅色血

學艾倫咁斷左即刻飛條蟲出黎連返

任天堂拒絕對遊戲恣意進行審查，認為這將會阻礙多樣性和公平性

今天，任天堂發布了第79屆股東大會的問答文字記錄檔，
新任社長古川俊太郎談到了公司對於近期掀起的遊戲審查風波表明立場。

一位與會者提到，近年來，其他平台商在第三方機構（如CERO（日本年齡認證委員會）
和ESRB）的年齡分級之上，還對遊戲內容多加了一層平台商自己的規制。藉此提問，
任天堂對於自家平台上發售的遊戲內容，會採取何種應對方式。

古川社長對此解釋，年齡分級是根據第三方機構審查得來的，
任天堂希望用戶們通過客觀的情報來了解遊戲內容和目標年齡。

如果運營該平台的任天堂要恣意規範遊戲內容是否該被允許發售，
他們認為這將阻礙遊戲之間的多樣性和公平性。

古川社長補充說，任天堂的主機有家長監護功能，
允許父母和監護人阻止孩子接觸可能對他們有害的軟體。

到目前為止，這種立場已經在很多場合展示過，特別是來自日本的遊戲
或多或少地在PS4上受到嚴格審查，然而在Switch上卻能保有完整的內容。

來源（外國遊戲媒體Twinfinite的報導）：
Nintendo Rejects Arbitrary Censorship of Games; Believes it’d Hinder Diversity and Fairness

索尼你知唔撚知醜呀

第一方game冇呢個問題 戰神可以斷肢 最後正確者2可以露點
罪大有錢就是任性

芒亨斷尾好血腥

Pc又贏

又聖光又cut血腥
索尼罪大滔天

日本索尼禁血腥
美國索尼禁色情（大猩猩唔計）

日版咋下話......

個主角要換人
忍具唔用得

PS係咪無家長監護功能？
無咪加囉屌

真三國無雙, 千人斬都不流一滴血

成篇嘢都只係話naruto隻game sony叫個廠改咗嗚門老豆有番兩隻手，都無話過其他game都唔俾斷肢

關仁王個啲乜事

死左會揮手 bye bye

轉會Xbox有冇依啲野

ps4仁王2冇斷肢 pc打人形會甩頭 你知唔知架

- Sony Reportedly Censoring Violent Depictions in Games
Sony isn't allowing video games to depict dismemberment of human characters.

真係無留意
仁王1 PS4係咪有打甩怪個頭
打完都唔記得

猩猩屌閪又得

咁係cero定sie 問題？

喪屍驚咪收得皮?
病左既人類

mortal Kombat
喪屍game
恐怖game
全部仆街如果真係實行

乙武洋康

風水輪流轉，以前打美版係綠血版，而家到日版要清潔

你望多次#1寫咩

Sony自動化做你家長

冇， 刺客繼續可以斬斷人隻手

遲啲都唔得

我直程睇篇原文

係有講SIE有涉及過呢啲問題，

先出既naturo就叫改咗，但後出既DBZ又無問題

咁仁王係邊方面問題先

遲啲係game入面連動物都話要保護 , 打喪屍又話血腥，賽車又話危險

日版不嬲冇爆頭斷肢
所以香港用歐美版

On9,轉會算
好在未買ps5

mh 係咪冇得斷尾

human

日本女優千人斬
流精不流血

鳴呀 我既王之力呀

咁戰神點算

Sony: 我審查第三方咋嘛 又話我自己唔俾用咩

神同魔唔計
索尼彈出又彈入

上架費gogogo

自家整咪唔計

Fifa D球員一無得傷嚴重骨折

一向都係咁
日版

其他版

因為佢賣唔到啲game去中國

On9

doa不再性感
沙灘版冇乳搖
閃乳淫樂冇新作
多謝sony爸爸令我遠離色情暴力

Sony 封殺殘疾人士嘅表現機會

綠血真係經典

HJ 2Q 賓周都損
一樣見血

屌你又審查 審黎做乜鳩? 係咪所有野都要全年齡適用
玩緊witcher3 d人斬斬斬爆開哂先爽

吳生，量力而J

都係sony

「我既game可以露點，斷肢，扑野，睇裙底，你地唔准有」

Cero同sie 點管動漫
日本動漫界不嬲多重口嘢

連Xbox360年代已經有嘅功能

打機都要左膠化

sony乜鳩都審查，打rainbow同其他玩家互屌都ban。玩返pc無咁嬲

好快唔得
日本好多左膠做緊嘢

姐係以後要玩美版？定美版一齊cut
cut晒咁可以唔洗等ps5
日系rpg反正老任都有
又無咗uncharted 係睇下elder ring 買咩版本

對鹿戰鬼

全球中國化

打機唔會令人暴力 lag機先會

維京刺客已經冇血，仲要冇埋斷肢

斷手腳咪加個18+/21+囉，同強制咸片打碼一樣on9

楊過點算

鬼滅仲要細路市場佔大多數

我大索尼又然

the surge係唔係要2集都下架?
隻game既設計
就係打每隻小卒敵人都可以lock住手手腳腳身體或頭黎斷
用黎拎返相對既parts

WTF
以為自己眼花
以前明明係任記審查勁好多
竟然有風水輪流轉o既一日

sony聖光

而家SIE美國佬揸fit仲要喺加州

mortal kombat 係咪要收皮

刺客 PC 版 for the win

笑死

Mortal kombat....

Xbox 鬼佬野
如果SONY做左 就會到XBOX俾左膠 搞

唔俾血腥咁特點解喎玩老任

老任合家歡多
都叫講得通
索尼遊戲總部搬左去美國左膠洲
咩都要政治正確

最近老任大亂鬥光焰dlc
雖然密實左
但黑絲仲淫
美國左膠又嘈物化女性

多羅羅全身都殘廢 898

左膠最鐘意搵任記食
PKMON 奴役動物
ANIMAL CROSSING 淫穢
ZELDA 係白人金髮BITCH
MARIO水管工人最鐘意NTR BROWSER條囡

對於現實血腥就唔出聲
假既血腥就咁咁咁

Sony 標準

引人注意
R資助 R光環
又唔洗付出
用把口就得

現實出聲會出事
遊戲公司冇得反擊

日版唔係不嬲都係咁咩 刺客已經超on9

其實動漫都有管
不過過一排又無人理
最經典係唔准畫小學生咸濕野
d人就畫個loli然後話佢唔係小學生

仲意淫

遲下就會管埋
以前日本比出呢類寫真

而家好公司唔比人畫同人同cosplay 賺錢
最近期好似係eva

真

光焰對冇縮水

Scarface 無得玩

Dead island 點算

正確者2 即係邊隻game?

大猩猩即係邊隻game? 有冇英文名

the last of us 2

原來大猩猩都係tlou2
冇玩垃圾真係唔知

switch 有搖乳，有手動搖乳
ps4冇

今次真係「零奶搖」啦

仲keep埋乳搖
櫻井

加完聖光好似冇著衫咁

大家都係會留ps啦 講幾多都假

DOA多布返
沙灘版冇乳搖
閃乳淫樂疑似因為新政策冇新作(加上製作人離職)
依家禁埋斷手斷腳
到底邊部遊戲機先係子供向

俾大猩猩咬斷手指計唔計

猛男檢樹枝

The Last of Us 好多喎

Biohazard 唔使玩？

咁趣怪

其實十年前隻ninja gaiden sigma2已經係咁
流血變紫煙 斷肢無留低

好和諧

PS 做完你估XBOX 可以獨善其身?

日版真心on99
玩既人就係想要血腥
唔玩既人阻止玩既人

on9

任記今舖係好波

The last of us 2入面果位

我無從政好耐 仲秒回我

黎緊選舉變封建制 內定晒仲選佢老母咩

要波冇波要血冇血
到底邊部先係子供向主機

第一方唔計

DMCV同MGSV都有斷肢
前者仲要連義肢都可以玩得爆

然後任記:哦,係咩,咁你想點

屌on99 斷肢係所有遊戲嘅重點嚟(包括galgame)
想當年我玩gear of war用鏈鋸槍一路斬獸族一邊大叫 睇住啲斷肢滿天飛 血射滿天 幾撚爽

睇黎可以唔駛買PS5, 6, 7, 8......

係百鬼丸全身殘廢

做多左就係咁撚on9
同支国一樣
Ban 恐怖game 因為太恐怖

好掛住以前啲18禁血腥game

連沙灘排球 老任都搖得勁過PS
痴撚線

日本不嬲都係咁

動森衰乜淫穢
我淨係記得垃圾PETA又話虐畜

官方推特小編：在PS4版本中，胸部不會晃動。
裙子晃動的程度不至於看到內衣。
我們無法說明其中的理由或原因，望您理解。

注意來，新加入的「柔膚引擎 4D」為「柔膚引擎 + HD 震動」，玩家手中的 Joy-Con 將會隨著讓人心神蕩漾的乳波一起搖擺，實現完美的乳搖節奏。

PS4 版對應固有的「柔膚引擎 2.0」以及虛擬實境的「VR 通行證」滿足視覺享受。

另外，PS4《生死格鬥：沙灘排球 3 Scarlet》不支援「漆黑羽扇」（把泳衣吹掉）、「金色羽扇」（吹起強風導致各種搖擺）、「護膚保養品」（讓女孩肌膚更柔軟的好東西）等重要道具。

歐美好鍾意意淫獸人
佢地鍾意獸人唔係加隻貓耳貓尾
好似動森毛茸茸
愈似獸愈好

屌變左假波

件貨根本無問題
有問題既係諗依堆野既人
左膠先係最撚變態

咁關心咁照顧玩家健康嘅，Sony不如索性set到隻隻game每日只能玩一粒鐘之後自動登出冇得再玩，咁D人咪唔會打機成癮囉！

令我諗起PS5 個彈彈屁股

一定會啦

XBOX果堆大隻佬 重撚慘

好耐之前有隻ps game 玩羅馬鬥獸場
故事好似帝國驕雄咁
不停玩斬斷人地啲手手腳腳
好鬼爽好想玩返

叫shadow of rome

Sony 想走返合家歡路線？ 人地老任一早霸住個位了

轉Pc算
主機冇廿前途

gta 唔可以打劫殺人
need for speed 唔可以超速撞警車
call of duty唔可以打仗

咁搞法GTA 6 都唔知出唔出到

劇透

講咁多咪又係為咗係支那搵食

咁Nier嗰啲自動人形斷肢應該冇問題掛

ON99
你加個選擇係GAME入面比人揀仲好啦, 一刀切ON99

機又無貨, ON9野就係咁做

另一方面 steam呢兩年已經光明正大賣咸驚

係, 一入去推介隻惡魔少女比我

傻既先會買PS5

總之係sony問題啦屌

轉會xbox先

點解歐美咁多獸控？

由細睇迪士尼 華納動畫

但日本蘿莉控仲少過歐美

歐美 有教會 有神父

日本無鬼父？

鍾意睇同真係想屌係兩個層次

歐美教會、托兒服務、童軍、運動訓練太容易接觸到細路
日本啲俾小朋友玩嘅場所好防範大人
容易得手所以歐美犯案率多啲

仲要睇國情
歐美咁大咁多國家
變態佬做野易好多

蒸汽平台大陸版
都會係益智健康

一半game 收皮
摺得

點解西方咁得閑留意依啲
smash twitter reddit依幾日都有啲人投訴光焰教壞小朋友

求神拜佛valve唔會上市
唔係莫講話咸驚，波邊都要收返埋

左膠多
你自己查下條女d作品
柒到唔敢睇

位在美國的獨立遊戲工作室「Giant Spacekat」共同創辦人 Brianna Wu ，就在任天堂公開消息後於自己的推特上發文，批評任天堂竟然讓遊戲史上最荒謬的人物設定角色在大亂鬥登場，而她口中的「遊戲史上最荒謬的人物設定角色」，指的自然就是新參戰角色焰和光。

早在過去 Brianna Wu 就曾多次批評焰和光的設定，但這次參戰大亂鬥似乎讓她再次忍無可忍，「只要對這些胸部比頭大的角色有一點點意見，發情的玩家們就會回復數千條愚蠢的言論。天啊，簡直是業界之恥。」 Brianna Wu 還說，她的理想是像《魔兵驚天錄》蓓優妮塔那樣的角色。目前推文已經全數被刪除，據 Brianna Wu 所言是因為「不想和這些玩家有任何的接觸」。

wu

點解D女權撚個個都咁樣衰，有冇巴打見過靚嘅遊戲界女權撚。

就係咁先會唔抵得隻game d人身材好過佢

其實唔關佢咩樣事，而係價值觀問題
部份玩家鍾意清純日系大波妹，搞到佢咩？
如果咁都搞到佢，佢唔去投訴H-GAME？唔去投訴AV物化女性？
女權本身唔係問題，女性被歧視問題係一路都存在係有平權必要
佢睇邊個唔順眼就屌鳩要人地遷就佢，果D唔係平權，係特權。

不嬲有搞h game av
不過呢兩樣內銷多
唔多理你

Steam堆 h game好多係冇h版
要去官網down 解鎖

又唔見WU小姐去投訴佢地

相由心生
D臭閪心地惡毒所以個閪樣都閪過豬閪

點知

我意思就係呢D L 樣都係 雙重標準，欺善怕惡

左膠 真係好撚煩

我意思係見親尼D遊戲界嘅女權撚都好樣衰啫

H game av始終18禁

老任大亂鬥全年齡
佢地諗教壞晒

sor打錯左，應該叫特權撚。

又好似真係 但算啦，咁講又俾人話歧視

唔算露得多啦，好碎料

佢地思想就係大波後生唔得

係妒忌，妒忌呀

遲下出街見到大波妹、黑絲妹，即刻報狗拉佢地

佢要引人注意加宣傳
要搵內行野踩
電影人搵電影
遊戲人搵遊戲

教細路仔lgbtq2+就冇問題

我睇佢間公司D作品好唔吸引我